有冇人有咗鬼滅之後已經完全唔需要hunter？

同類型，又出得慢

同類？ …

火影世界第一

鳩硬蛇開槍打死埋風柱

無慘！

其實有冇鬼滅 啲人都唔需要hunter

錯！有鬼滅先至唔需要hunter

d女

其實咩漫畫都好，只要用ufotable都好大機會超越鬼滅

god eater